毛記咁疊水 可唔可以收購蔣麗雲間公司?

買完仲有錢剩
以後用蔣生間公司印100毛

佢公司唔係印刷廠黎，佢公司出啤膠機

唔怪得啤到個女咁硬膠

調佢個女洗廁所，調禿鷹看廁所